見返以前嘅女神肥到隻豬咁 又婚姻失敗 覺得好心涼

抵啦 唔揀毒撚！

原諒人放過自己

女神拒絕過你 ?

真係好撚難受

選唔選你

都可能係咁

老咗姐
我以前女神都又老又肥又殘
女人過咗十八廿二就係咁
咁你結咗婚未

就算依家肥到隻豬咁可能都係唔揀你

but true

人地吸乾完個男人準備搵第二條水魚
你呢？

咁圓? 不過呢個真, 未放得低, 就會有呢個心態....

苦候多年 終於有機會可以埋單

你心地咁差，女神唔選擇你係正確架

我自己都有問題
但係對方唔會咁去諗

好曖昧但最後無一齊

未 一支公

I don’t give a shit

係咩 夠佢果陣心地差？

見到佢婚姻失敗已經好心涼
個老公當佢臭雞

係 果陣唔係好撚威架咩